達哥，我地吾再需要你喇 😂

我地而家有張曦雯
你玩到甘串吾開台丫喇
我地吾再需要你喇 😂

55

開錯台

應該冇啊

你去開台仲受歡迎呀

吾你老母啦柒頭
好撚低質呀你

以後唔睇達叔

👍🏻⚽️

死返去5p啦

( Show Blocked User - 雲達🐮治 )

駁吾到

新年放下假都要俾你批鬥

😊

睇女仲正
達仔88

條女借打機上完位或者溝到有錢仔仲晚晚同你打機？

牙達都係借打機上位拍廣告又唔見你提

拍因佢仲會同我地吹水直播
條女啪啪啪仲得鬼閒直播？直播啪啪啪？

人地啪啪啪唔同我地直播左未呀？講d未發生既野做乜姐
我夠可以話牙達遲d再有多d廣告就飛起班兄弟啦

要飛一早飛左你班撚樣啦
講到尾咪又係j女 精蟲上腦？

宜家咪飛撚左囉

吊頸都抖下氣啦 你依家返工無假放？

講到尾咪又係j達哥 基蟲上腦

啱呀
講埋啲九唔搭八野

飛左就話放假
你都幾搞笑

牙達打機係娛樂可以同我地返工比真係搞笑

依家比你講到打機係服侍你地
咁你返工係咪服侍老細
唔一定同質先可以攞黎對比

佢打機係自己開心，娛人娛己咋
乜野服侍唔服侍呀
九唔搭八

啱咩撚
我兩個都唔睇

張曦雯夠比你地講到借打機上位 之後搵人啪啪啪就飛起我地啦😂
真係迷得牙達都無乜腦

咪就係
講撚到自己係預言家咁

借打機上位又點
達哥咪又係
只係達哥公關做得好
你叫達哥唔好接任何廣告
佢打死都大把藉口拒絕你
講到好似聖人咁
只係手段高少少就有班人盲撐

達仔只係靠打幾賺名錢再搵錢
講到佢唔係為錢打機真係搞笑
賺得冇咁直接就當佢係聖人

( Show Blocked User - 雲達🐮治 )
返5p

支持達哥以後唔開台

同你盲撐林早瞬一樣囉

Lm

牙joe真心為高登
係俾連狗同plus狗夾埋過左一棟
牙joe係受害者唔通唔撐

另外你次次講野都九唔搭八
將唔關事既野都拉埋黎講
你係咪睇牙達睇得多睇壞腦？

達哥高汁好多

咪講左 唔一定同質先對比到
你老母以前都攞你同智障比啦 知無？

Ching 唔好同班細蚊仔嘈啦
班細蚊仔冇性ga

你講就係呀
唔一樣點撚樣比呀
成日自以為是咪就係你班小學達狗既本質囉

ching懂球

反達聯盟，正式啟動

好中意樓主果D同連登仔主流思想相反既POST

達哥淨係識搵兄弟錢

希望牙達生生性性向張曦雯取經
長江後浪推前浪牙
特別好好管理自己堆fan屎既質素 吾好放佢地出黎亂甘吠

牙你地老母,全部 block 哂